【警世】讓運動可以繼續行落去嘅兩個重點

一、切勿沉迷選舉：區選係贏係開心，但我寫包單立法會選舉係無論如何都一！定！輸！，已經好多人講過，立法會係玩比例代表制，仲要一半議席係功能組別。特首選委更加唔洗講，你加埋117都無可能過到半，唔好ff制度內可以堆得冧港共。區議會係贏，但係冇政治實權。結論：不要ff在制度內取得政治實權，除非做臥底或者公務員。當然，唔係話唔理，立法會戰線係要靠區議員打，做蛇齋餅糉，玩埋老人院，務求令老人院票、蛇齋餅糉票，無腦地區票全投黃營。

二、行動》死線》升級：區議會結果展示民意，而家氣氛似8月尾9月頭嘅平靜，和理非可以把握機會搞大遊行、集會，食住個勢不斷迫政府回應五大訴求。如果popo唔批，就玩非法遊行，最後又變返衝突場面，林鄭一手破壞所謂和平氣氛，自己玩自己。如果批，再次展示民意，set死線，唔回應就升級

行動》死線》升級！！！

開心多一兩日好啦，場抗爭未完架

五大訴求先係贏，區選攞幾多席都唔算贏㗎

Gay巴既野就要推

條路仲好長架

push

唔好休息呀

要郁架啦

一股作氣

繼續呀大家！

Push

制度抗爭搞返俾啲議員搞啦，關我地鬼事咩

負評又冇原因

巴打你生日？

繼續抗爭呀！

星期日大遊行?

好呀！！

如果贏咗區選係會令大家得意忘形，我寧願大敗

推

好文

posh

同意, 推

選舉只係其中一條戰線

呢D先要推
隔離POST個D一味淨係識屌

而家剩係覺得離島入面好撚恐怖

有機會嘅話煲大呢單光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個大澳原居民背景，在任區議會副主席 + 1124 成功連任區議員，出年可能過埋一兆人工島

搞咗半年，最後又諗返制度抗爭，好撚on9喎

區議會冇實權㗎

遊行主題：反對林鄭個獨立檢討委員會
得唔得？

Gay 巴

唔得
主題要好清晰：五大訴求
唔好俾林鄭spin走

推啊

其實俾人打下飛機係要既, 打左5個月仗, 終於有一場小勝。
但係我覺得依家既問題, 好撚多分化撚, 又話選舉贏左運動輸左。
輸乜撚姐? 明明今個星期又有集會。今日九龍灣又有和理LUNCH。
我覺得要襯住呢幾日"平靜左" 啲, 攪個大型遊行。
一黎綠色死曱甴唔批既理由又細左, 和理又可以話大把民意支持。
遊行完可以 SET 死線要條7婆回應。唔回應咪繼續開花囉。

啱！所以我覺得個關鍵都係行動>死線>升級

手足，我好欣賞你

但文宣真係唔夠，主因係好多人心急

嚟緊幾日都要出活動㗎！！

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

開心完喇

推推推

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

影子內閣

趁林鄭親口承認而家氣氛和平，一定要狂叫五大訴求！

唔答應就正撚樣

大家要開始吹雞
唔可以係週末靜落去
一定要食住上 依家係制度嘅戰爭
唔可以太鬆懈

仲未起到佢底？.?
會唔會根本係中共/黑警餓底